［急］罷工成功方案！

星期六，日搞一個罷工集會

主要聚集有決心肯罷工既人

咁多次罷工失敗原因，最主要唔係文宣不足

主要係帶唔到個安全感比罷工人士

佢地怕最後只有自己一個罷工。

而集會目的，係讓罷工人士清楚同路人多少！

集會當日溝通哪一日開始發起罷工行動！

如果罷工集會有數十萬或200萬人（期待）

信心自然夠！罷工人士安全感亦充足

罷工自然會成功發生！！

幫推，香港既未來

求求大家

推啊

有更好意見，都要係呢到發出！

推

依家我覺得集會/遊行係一個gathering平台去識人 然後再自組搞活動

8月2有集會可以同公務員double confirm

推咗先，方案可以再修改更好

倒不如⋯

香港未來啊！推啊幫手推

不要說 推 試著說 我會罷工

8月2號有政府員工集會

前前後後，由雨傘到今日，發起幾多我就簽足幾多

但邊一次有理會，香港自己救！

我會罷工！

可考慮果日傾8月5日方案

冇錯！很好意識

幫手去信巴士工會 希望佢地罷工逼政府做野

推

[重推] [置頂] 一次認真嘅戰後檢討！！！！！！！

運動要到升一級，轉型！

只可惜真．香港人都係太和善喇，唔識用「數字」（而家只係得萬幾咋）嚟證明港共正苦係「特衰」嘅…
（我知道以前類似嘅聯署只有幾千、甚至幾百個簽名）
定係真．香港人同泛民「和理非」腥講人一樣，都係咁怕痛呢？（查實只係短痛咋喎，好過「官商鄉黑警共」嗰種長痛囉）

千祈唔好搞地鐵果啲車門緊急制，成架車會停左唔郁得，要手動熄返先得，千祈唔好搞

同意

我要罷工！

講左咁多次都無次罷得成

罷工策略好撚緊要!!! 求集思廣益

小弟有提議 大家幫手集思廣益俾吓意見

因為比唔到安全感佢地

光復香港 時代革命

光復香港，時代革命！

我會罷工！

認清事實，咪再下下想靠國際，靠自己！

煩唔煩啊，成日搵白宮，自己香港自己救啦，你真係以為美國會出兵咩，最算真係出兵你都唔會有好日子過

光復香港，時代革命！

我會罷工！香港自己救！

社會靠人民運作，政府是人民公僕！

[罷工勝利方程式] 8月5日全港大罷工將會大成功！

7月29日至8月2日起全港地鐵站出入口設置聯署簽名站，
或者集中係中環遮打舉行簽名晚會。
聯署者並不需要提供自身性名,
但必需提供個人行業, 最好有埋自身公司名稱。

8月3日至8月4日舉行全面和理非大遊行並由民陣舉辦。
在遊行路線設置大量街站。

8月5日正式啟動全港性無限期大罷工！

光復香港，時代革命！

我會罷工！香港自己救！

社會靠人民運作，政府是人民公僕！

幫手推一推，你輕輕一推隨時改變未來！

贊成 一定要儲齊一班人先可以再帶動多啲人

你有無留意同時期係有3個聯署，但偏偏只有呢個聯署未能達到10萬簽名門檻呢？
出師都要「有名」，喺未夠民意基礎下貿然罷工只會引嚟強烈（民意）反彈！

推實到

罷工

有道理

安全感好關鍵

呢個意見可取

多謝手足，有更好意見，可以提出

本身星期六日已經多人唔洗返工，
你係咪驚平日罷工無人so你
所以搞星期六日？

六，日係集會！不是罷工

推！

求下大家

罷！救港

罷工！

呢樣重要，公務員肯帶頭，個號召力就會大

Push

光復香港，時代革命！

我會罷工

救義士唯一方法
730罷工！
唔要再有人犧牲喇！

罷工核心：
由政府公務員AO/EO做主導
港鐵車長/巴士車長配合
已令大部份打工仔無車番工
公務員起帶頭罷工作用
就算大財團唔跟
中小企都會動搖

只要人夠多
佢想炒哂你地？無可能架
200萬人遊行都試過
當你有100萬人罷工
就算罷一日都足夠比勇武衝10日
來得更有bargainning power

唔好諗喇
做唔到勇武既你地
罷工係你爬山既最強支援

多你一個真係好多
要善用人多既好處
200萬人遊行無用
100萬人罷工？點解唔試！

另子外先罷一日 原因有幾個
1.口味無咁重，人人易入口
2.如果成功 絕對有帶頭作用
就似食催淚煙咁 食食下大家都慣哂
3. 政府唔回應可比位市民隨時升級，一星期/無限罷工

唔建議公務員罷工!
呢個時間唔係想像中咁多人去罷，
呢一刻最緊要係匿名不合作
亦即係匿名爆料，乜乜指引、乜乜黑幕果D。

多謝手足

罷工係最後手段

亦係成功率最高方法

光復香港，時代革命

推
光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家好尊重合約精神。
到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，唔該大家真係思考下。
仲要今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量

行動必需升級

我正式宣佈，8月5號全港罷工！！！

我覺得應該非公務員唔好去，你騎劫人地個集會，置出嚟試水溫嘅真公務員於險境！佢地可能誤會真喺有甘多真同路人

搞咁多嘢把撚
一句講晒
罷工嘅話人數係關鍵
成個香港夠多人罷
先攤喚到社會運作
港共先「有機會」會睬你
另外人數多你老細就無可能會炒你
因為請過都好大機會都係會罷工
決心罷工嘅
唔該自己出post/story比人知會罷
人數夠多
本來想罷但唔敢嘅人先會放開一齊罷

呢個意見請推一推！

好波！

請留意返呢位手足意見！

你講咩，8月2集會一定要多人佢地先知香港係有好多人支持佢地，唔係擺佢地上台

定義下咩叫騎劫，大家嘅出發點目的都一樣

有無工程界既朋友罷工

沒實質數據香港人信唔過香港人，我提議由呢一刻起搞每晚放工時段去各地鐵站搞簽名會！

香港總罷！

當然我認為大大小小，各界各職位都可以罷工！

大家睇睇 哩個喺升級完善嘅提議

只要你企係雞蛋那一方，都可以罷工！

唔好睇少自己力量，話之你做M記！

一喺甘著黑色為一般打工仔，公務員著白色
當然要口罩！

大致認同
要知道香港人係羊群心理
見到好多同路人行動 自己先會行動

要俾佢地見到係好多人都會罷先得

一齊罷工！！！

PUSH

冇錯，利用羊群心理

巴打好波

730不合作運動，85全港大罷工

罷啦，唔係你地行多幾次邊仲有力啊，仲可以比我地放下假，支持支持支持！

甘落去，我唔理邊邊贏，香港一定輸，因為香港輸灑整整一代年輕人的心！

一個無左一代年輕人的地方，衰退係遲早的事，經濟差係一定的，因為該城市唔會再有動力！

所以請大家諗清楚，政府再唔回應市民訴求，繼續用白衣人打人，唔拉唔犯罪，香港之後會變成點！

支持成立獨立調查委員會！

我返嘅工作比較free
而老細級都話支持我哋決定

但係隔離team之前講咗個問題
就係怕得我地罷工 咁小人無用

我都明白依樣嘢
所以一定要全香港都有共識要罷工先得

喺閒日搞集會或遊行 希望人罷工出嚟 順便再阻塞埋交通 迫人間接罷工
但呢個集會可能要一大清早 阻人返工

Pushie

推！ 一定出黎！

我會罷工！
光復香港
時代革命

我係前線頭排人員，今日休養

所以就做文宣工作

我好清楚一樣野，政府係同緊我地玩消耗戰，我地都會輸

義士傷一個就少一個，慢慢就冇人走出黎。運動就輸

射頭原因，係令義士長抖。

我講完，以上不用回覆，專心討論返罷工行動！

集乜野會 仲唔夠疲態？
拉工會啦認真 由工會出聲 大家就有後盾 唔驚秋後算賬
各行各業都要有啊

push

我覺得最主要係交通，如果交通癱瘓，唔敢罷都要罷，所以地鐵車長們，巴士司機們，你地都非常非常重要。再者，加上公務員嘅自發(緊急服務除外)都非常重要，有你地帶頭，一定會為其他市民打強心針

多謝手足！呢樣再慢慢討論

最主要係帶安全感比罷工人士。

成功比到安全感就可以！

罷工最怕就係以為得自己罷

依個唔錯

借位

[和理非入一入嚟] 有關警察每次清場後嘅記者會

因為我就係罷到，冇埋份工既人。清楚呢個心理

要罷就罷到政府屈服！

重要野,要推
------------------
光復香港,時代革命

需要一個確實日期
見有d人仲講緊730
其實如果公務員82搞集會
8月5罷工我覺得ok

我想講一樣野！

我方案未必最好，歡迎討論提出！

但大前題，希望大家可以圍繞兩樣野！

1. 讓罷工人士有安全感，知道同路人數目

2. 牽起羊群心理

希望大家睇到

要轉型搞擺工

罷工運動，唔需要再犧牲義士，唔使再流血。

大大力推

等大家知道其實有好多同路人，一齊罷工

Pish

再次多謝推post人士

We connect! 我會罷工！

同意

先集會誓師，再正式啟動

港鐵職員7月30日罷工
可以一齊搞？

好意見 支持

罷工其實係game theory, 唔夠人罷只會令相關機構好容易捉晒啲手足出嚟

一定要有事前準備，例如集會，另外最好各行各業自己組織，例如車長，醫護界，社福界，公務員，銀行界，等等，咁樣一來個施壓力度更大，二來成個行業都波及，可能個別公司影響會細啲，對罷工手足都會寬容啲

本身無業遊民點算

呢排忽冷忽熱好易病
唔舒服 記得要睇醫生拎番張醫生紙

光復香港

求各大組織、團體、工會8月2集會誓師，8月5正式啟動罷工

有諗頭
我會罷工！

同意
我會罷工

8月5一齊搞成效大過 730單獨搞
而且地鐵車長門都未有共識

關於30號港鐵車長罷工

當然集會唔一定公務員。

可以發起一個罷工集會，各界各行都可以參與。

只要比對方了解到罷工人數，信心就大，罷工就發生！

你們想一想，如果你知道有100萬人數肯跟你一起罷工

你會點，我相信慢慢罷工人就愈來愈多！

幫手推推推

要罷 就無限期罷直至政府回應五大訴求

罷工人士未必一定示威者。

人民亦有罷工權利！

當然發起咗，就真係參與！勿賣隊友

我認為唔需要，二百萬人都上過街，直接罷工啦！

支持

因為有人提過，遊行係星期六日，

那200萬人未必個個肯罷工。

所以比唔到一定信心罷工人士

我罷課，求大人罷工

文宣組要開始行動升級啦 大家加油

推呀!
光復香港，時代革命

不論各行各業，罷工多你一個係好撚多！

星星之火 可以燎原

推
好似唔錯

罷！

罷工之後罷市市

罷工既你，多一個就好多

星星之火 可以燎原

我無野講

推

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

認同！！！

請大家去表一表態

有幾多人願意罷工...直至政府回應？

罷工之後一定要搞集會 阻礙港交所，依d金融地方 8月七罷市 之後罷課

全港放假

成功罷工後，再討論

先集火討論罷工成功法

Push 有道理

如果聽日佢哋開會話出咩解放軍，停水停電，停工，大家唔洗理，當佢鳩UP。

我最怕聽日係政府放軟小小態度，例如話林鄭辭職，又撤回法例甚至話畀普選等等。

我預計會有以下情況出現：
1. 有一班打手上水話要接受政府退步，運動要停止啦。

2.或者飯民又接受政府開出既條件。

3.又或者社會媒體又吹和談風。

由此至終，五大訴求，缺一不可。

最重要既係第五點，我地唔要中共開出既普選，要有美國監督下既普選。

所以今晚同聽日下午三點，文宣宣傳重申五大訴求，缺一不可。同時煲大今晚黑警罪行。

咁辛苦走到呢步，唔可以因為政府小小甜頭而散。

特此預告！！！！

如果真係有罷工集會，當日要係和理非集會
如果傾傾下罷工既事，又變左人狗對恃，之後就會變成前線無目標地留守

推
而家需要一時街上抗爭 另一邊和平集會 雙管齊下

咁如果係 8月5 請車長 九巴 工會 公務員傾下啦屌

究竟8月5定7月30

真！

我覺得罷工嘅成功要素唔單止係在於罷工、而更係要結合民間罷買、從需求去消滅生產活動來增加唔罷工嘅成本

簡單啲黎講；比如一間餐廳10個人手只有兩人罷工、發起民間罷買可以令佢地嘅生意額下降到平日嘅一半或以下、但係燈油火蠟都係洗咁多錢。係預計收入劇減同埋不變嘅固定成本下、您係老闆嘅話您會唔會收爐休息一天去減少損失？

結論：無論揀邊一日罷工都好、文宣兄弟一定要呼籲啲人罷工之外仲要呼籲啲人係果日避免消費

（頭盔：以上純屬學術討論、本人言論並不代表本人立場、敬請黑警與狗留意）

亦可以比政府知道
呢鋪真係罷比你睇
有埋數目

如果推上熱門，我就唔再AI式留言

以下開放討論！

誠意感謝各位關注

同埋夾埋係咪無限期咁罷

support

同意！
罷工集會一定係和平
覺得甚至唔需要集成日
講完安排/ 叫下口號就散水
最緊要係比安全感想罷既打工仔

8月5號三罷一定要成功！！！

推到全港罷工
一定會罷！

無限期是必需

如果訂咗一個period, 政府唔會怕，再次拖延戰術

我地要對付拖字訣

罷工唔可以只罷一日

不過地點要諗下，以免畀狗咬啦
純社交非商業非抗爭集會

推，必罷

三罷應該要一步步黎 可能805 罷工無限期 到807係港交所 集會和理非

公務員表示支持 同會罷工

光復香港 時代革命！

講得岩，支持

岩岩畢業又未揾到工 又無得罷課 參與唔到

有發夢都足夠

730
85
最好長罷

pish

每人踏出一步罷工，除左救到其他人 仲救到你自己！

我要罷工!

推 罷工！

只要罷工集會多人 就話俾唔敢第一個罷工既人聽 好多人支持 然後第二日就正式罷工

罷工既你，多你一個好多！

星星之火 可以燎原

推請大家一齊罷工！

其實計畫係罷工當日 行出去屋企附近十八區某個地方野餐返工
遍地開花 又即時知道有幾多人參與又唔會有交通問題
有冇諗頭？

推post既你們

我懇求你們請幫我帶出呢個意識比大家

香港既未來係可以改變

影響到生計 始終要傾掂先多人肯

有人陪有安全感

將會罷工人士注意！

請保持憤怒，將港共政府，黑警，鄉黑做既一切

印記咗心中，以上一切會令你們決心更堅定！

請保持憤怒！

P牌大直路推爆！

請帶出一個意識

給予安全感罷工人士

8月5前集！ 8月5罷工加七區集會！

推！我會罷工！

每星期遊行，就少幾個義士

即使我地意志力無限，亦會因受傷被捕失去義士！

我地要做既係無限期罷工直至政府回應所有訴求！

政府如今可以龜縮，因為可以躲在黑警身後！

沒遊行，只罷工！

警方無從下手，政府就要面對市民，面對我地！

我會罷工！多你一個好多！

星星之火 可以燎原！

我地一個不能少，成日掛係口邊！

罷工係新出路，不流血的抗爭！

AI式推post轉為有顏色。

睇過既方便你們ignore

幫推，光復香港

光復香港！

推，令大家有啲底氣去罷工

[真的反了] Big 4員工都忍唔住！！

支持罷工集會

劍指8月5

和理非回合 升級
升到前線以死相搏 唔係唔罷呀嘛

[重開] 我希望大家仔細諗清楚，呢次運動失敗既後果有幾慘

大家可以睇下呢個post

我地再唔發起罷工就真係會輸！

認同

我地冇本錢再輸，香港人！

昨晚損失慘重，再每星期街上抗爭，勇武前線慢慢變少

到時就真真正正無人再發你地發聲企出黎

已經唔要求你們拿起勇氣走上戰場！

只需要你們齊心罷工，對抗港共政府

我要罷工！多你一個好多！

事到如今，中立人士不會存在。

只要你站係雞蛋那方，你都要齊心罷工！

你地要知道共識開始有，唔好睇少自己，多你一個好多

當初200萬人遊行都係得，罷工有咩理由做唔到！

一定要文宣
話俾大家知，比起前線既犧牲，罷工已經係最溫和但最有效既方法

重申多次，罷工要成功，首先要給予充足安全感！

所謂安全感，就係令罷工人士清楚同路人係好多好多！

唔只你一個罷，唔會賣隊友！

多謝，請召喚文宣幫幫手

一枝竹仔會易折彎 幾枝竹一扎斷折難

前線冒著生命危險為你地抗活

用血黎喚醒你地

求求你地發起罷工

有良知既，眼見社會不公，有種責任！

8.5 大罷工

罷工係走上勝利之路，我會罷工！

權在你們手上

幫推

除左之前嘅尋親活動繼續令班狗社交受打擊，仲要俾佢地班仔女以佢老豆老母為恥
香港教育點失敗都唔會鼓吹暴力，班狗好多都有仔女讀緊中學、小學

心理背景：
班黑警面對市民、其他公務員嘅唾罵都視若無睹、一錯在錯，原因有二：
1. 為左令屋企人有好生活、小朋友物質條件充裕，就算自己爛面，都要埋沒良心繼續攞份狗糧。
2. 街外人點睇唔理，反正自己生活圈子都係自己友圍爐，唔會覺得孤獨。

行動：

9月2號開學日，我地打工仔同大學生一齊請假一天，於各個間中、小學門口派發黑警濫用暴力嘅海報單張，尤其係對冇防具嘅市民都打/開槍（常見於連儂牆嗰啲）
為左真實呈現，要彩色印刷A4 size
派傳單唔係鼓勵遊行乜乜乜，而係傳達真相，所以唔犯法。

攻效：
如果小朋友/學生收到傳單，見到自己老豆老母嘅工作就係無差別打市民、向市民開槍，令到普通市民都無辜流血，一定好受打擊，返去問老豆老母點解要咁做

影響：
1. 令黑警眾叛親離，連親生仔女都唾棄佢地，心理崩潰
2. 令佢地小朋友心理受影響，令黑警要花多啲時間處理仔女情緒問題、修補關係，影響黑警於週末遊行嘅出勤率。
3. 仔女為佢地黑警父母嘅惡行得到報應，警惕世人唔好為虎作倀、助紂為虐。

事前籌備：
1. 繼續整理過去6月至今嘅濫暴圖片，並持續收集嚟緊可能發生嘅濫暴素材。
2. 由於大量彩色列印需時，現時可以先行印刷已發生、fact check嘅濫用暴力素材，下次發夢亦可以先行派發測試反應。

互推
【警告】唔好令今次運動瓦解於自己手中

要Fact Check
要用Telegram

要包容及理性討論
唔好一味煽動情緒
切勿濫用加密

赤鱲角

玩SIM CITY，諗到個方法癱瘓交通，用封鎖帶！

推

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

有無辦法可以組織一個機構/團體暫時解決生活上需要？
d人怕罷工係因為驚無左個飯碗，如果能夠暫時解決到呢樣野，我相信會好多人參與
同埋一定要由有影響力嘅人/機構/公會等發動先有用

未過probation 嘅小薯表示會參與一日罷工
然後好擔心長期罷工

香港人已成為中共頭號眼中釘，

呢場運動一衰咗，冇得捲土重來，變新疆2.0

推! 8月5罷工!!!!!

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

知道，所以已經有辭職嘅覺悟

我地要攬炒！

同意! 罷工要有組織 唔可以齋講
推!

無錯!

我地已經偏向革命，再唔係社運。

革命輸咗係可以好恐怖，唔係嚇大家

所以再訓身架啦呢舖

移民既人，除非你有能力到話走就走，咁我吹你唔漲。

但儲緊錢既，可以慳返，你估真係2047先歸中國？

22年已經變成咁，再加呢場革命，如果輸咗，後果不堪設想。

抗爭係要犧牲，多謝你有呢份覺悟

I’m ready

8月5日！大罷工！

救救手足生命，教你應付好戰的廢老偽中立深藍，請支持廣傳。

罷工係最後手段，亦是勝利關鍵！

再拖落去，義士會愈來愈少

趕快升級至罷工，政府一定要面對市民

黑警射頭，警棍又打頭有兩個原因

1. 發洩仇恨

2. 重創前線義士，令佢地長抖，下一次又少一個抗爭者。

再拖落去好大機會輸。

和理非們，升級吧！

罷工係你地最大力量，最巨影響力。

8月5日！全城罷工！

罷工！罷工！罷工！

光復香港 時代革命！
西環亂港 還我自由！
警黑勾結 不公不義！
寧為玉碎 不作瓦全！

我會叫埋全球一齊罷工

罷呀呀呀呀！！

8月5號齊罷工

好多人都比藍絲廢老老闆嚇怕

一個月台有4至5個緊急制
如果見到月台車廂有乘客唔舒服
或者有紛爭
請按下緊急制讓職員到場處理才開車
已確保乘客安全

按下緊急制要站員手動reset

推，我要罷工！！

Push.

推 我要休息

85

再唔罷工，場運動好快輸了

兵力日漸減少，再冇人走出黎抗爭。長遠睇真係會輸

一齊推一齊散出去

唉，仲要犧牲幾多義士先識醒

推錯

其實除咗咁 會唔會考慮整個聯署啲fd 會罷工嘅人簽署 等人知唔喺only one

光復香港 時代革命 我會罷工